{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012808",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 H호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 宿泊料金は2名基準で策定されており、特殊客室であるパーティールームなどの場合、入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否を提携店で直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の事情により発生するキャンセルは100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 5歳以下の子供1人までは無料で入室でき、追加費用である15,000ウォンは現場で決済しなければなりません。 入室の際に利用可能な特典としては出張客のためにスタイラーが備えられており、2階には広い休憩室とコーヒーマシンがあります。 客室には高仕様のノーハードPCとスパ浴槽、高品質のバスルーム設備が完備されており、朝食にはビュッフェ式アメリカンブレイクファストを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準で策定されております。"
        },
        {
            "question": "特殊客室やパーティールームの場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室やパーティールームの場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約前に入室可否を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の場合、入室可否を提携店で直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約ができない場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の事情により発生するキャンセルは100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "5歳以下の子供は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "はい、5歳以下の子供1人までは無料で宿泊できます。ただし、追加費用として15,000ウォンが現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用可能な特典はありますか？",
            "answer": "はい、入室時に利用可能な特典としては、出張客のためにスタイラーが備えられており、2階には広い休憩室とコーヒーマシンがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "客室には高仕様のノーハードPCとスパ浴槽、高品質のバスルーム設備が完備されております。"
        },
        {
            "question": "朝食は何を提供していますか？",
            "answer": "朝食にはビュッフェ式アメリカンブレイクファストを提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 508
    }
}